# 毛毡小生活小程序

#### 介绍

毛毡小生活是羊毛毡爱好者的聚集地，会不定期分享羊毛毡作品。欢迎毡友们投稿到公众号“羊毛毡DIY”，你的作品将有机会出现在这里哦～

你可以通过他:收集创作灵感，保存有用素材；收藏你喜欢的作品，一键分享好友；展示你的个人作品，获得更多曝光；不定期举办活动抽取幸运用户赠送羊毛毡作品或者羊毛材料；更多隐藏技能，敬请期待……
 
#### 演示 — 如果喜欢、拜托多多Star

微信扫码查看毛毡小生活小程序

![毛毡小生活小程序](https://woolfeltdiy.snowinmay.fun/wp-content/uploads/woolfeltdiy-code.jpg) 

#### 鸣谢

再次鸣谢微慕小程序开源版，王天用colorUI写的样式

